［我真係恭喜你啊］ Screen Replacement Program for Apple Watch

又同你免費換錶，仲唔謝主隆恩

即換

即係冇爆都可以去換？

eligible Apple Watch units that exhibit this type of crack

係咪爆左先有得換？

S3 12月過埋Apple care 本身都打算掉爆佢加錢換 而家

有冇人換左啦？

成隻換定 淨係換錶面先

要裂左先換得？

問咗係要出現咗裂紋先可以換